冇有巴打絲打認得相入面餐廳係泰國芭提雅

話說小弟十年前去泰國芭提雅食過最好食既餐廳！多年來念念不忘！唔知間餐廳仲係唔係度！
餐廳地址 係當年酒店職員俾我 我記得係市中心附近。